{
  "Import": "导入",
  "Options": "选项",
  "Help": "帮助",
  "Javascript not enabled!": "未启用 Javascript ！",
  "This application requires Javascript. Please enable it in your browser settings.": "此应用程序需要 Javascript。请在您的浏览器设置启用它。",
  "Your browser is unsupported!": "您的浏览器不支持 ！",
  "Please upgrade to the latest version of your browser in order to use this application.": "请要使用此应用程序，升级您的浏览器的最新版本。",
  "This content is protected.": "此内容受到保护。",
  "Please enter a password to unlock it.": "请输入密码来解锁。",
  "Password": "密码",
  "Hint": "提示",
  "None provided": "没有提供",
  "Decrypt": "解密",
  "HelpBasicString": "Consunet <b>EveryPass</b> 是一个允许您访问您的所有密码，在您的网页上的密码管理器启用设备是否连接到互联网或不。<b>EveryPass</b> 是免费的开源的免费的应用程序商店和与最现代的设备 （计算机、 平板电脑、 电话） 兼容。 <br/> <br/>",
  "HelpDetailString": "<br/> <b>EveryPass</b> 是不同于其他的密码管理器，因为你需要的一切都包含在 HTML 文件中您正在阅读。 <br/> <br/><b>安全</b> <ul><div><li><b>EveryPass</b> 使用 AES 256 位加密存储您的数据，这是非常强的加密形式。</li><li><b>EveryPass</b> 作为执行环境使用您的浏览器，您可能使用您的浏览器为您的银行太。</li><li><b>EveryPass</b> 不会存储您的数据在服务器上，它将它保存到您正在使用的设备。</li><li>如果您丢失了您的密码，不能收回。</li><li>提供高质量的安全工具，是非常困难和像其他工具 <b>EveryPass</b> 具有已知的弱点。</li><li>的详细信息，请参阅 <a href=\"http://www.consunet.com.au\"> 网站。</a></li></ul></div> <div><b>新密码条目添加</b> <ul><li>找到空白条目形式在页面的底部，您可能需要向下滚动。</li><li>键入密码在\"新密码...\"是框，例如 my.emailserver.com</li><li>中像命名框中的用户名和密码的详细信息的类型。</li><li>（可选） 提供额外的信息，如附加信息框中的密码恢复的问题和答案挑战。</li><li>请单击添加按钮，将该密码添加到密码列表中。</li></ul></div> <div><b>删除密码条目</b> <ul><li>Del 上单击按钮你再也不想要的条目。</li></ul></div> <div><b>保存您的密码</b> <ul><li>底部的密码中的屏幕类型，以保护您的所有其他密码。请记住，这一保留您的所有其他密码安全所以它应该是一个强密码。</li><li>（可选），为自己提供一个提示。铭记点以上，不使它明显。</li><li>打加密按钮。这会将加密您的密码和包一切都整齐地单个 HTML 文件。你可以将其保存到您本地的光盘或也许云服务。</li><li>你应该避免覆盖以前的副本的 EveryPass，所以如果出了什么差错可以从以前的文件恢复。</li></ul></div> <div><b>查看您的密码</b> <ul><li>查看您的密码，只需在 web 浏览器中打开 EveryPass 文件，提供您的主密码。</li><li>每个条目都显示按钮，请单击它以查看你的秘密。</li></ul></div> <div><b>导入</b> <ul><li>它是可以使用的 EveryPass 这一副本来从另一个 EveryPass 复制到这一导入数据。</li><li>单击右上角的导入按钮。</li><li>为导入的文件提供一个密码。</li><li>从导入的文件的密码将被追加到当前文件的密码列表</li><li>导入还提供了以安全的方式访问您怀疑已被篡改 EveryPass 文件的.</li></ul></div> <div><b>搜索</b> <ul><li>的页面顶部的搜索框中搜索中的每个条目的所有输入框。</li><li>如果找到了一个条目，则它将自动为您打开。</li></ul>   </div>",
  "Service": "服务",
  "Generate": "生成",
  "Add": "添加",
  "Username": "用户名",
  "Additional Info": "附加信息",
  "Additional info e.g. helper question": "附加信息例如帮助器问题",
  "Additional info e.g. question answer": "附加信息例如问题答案",
  "Hint to remember": "提示要记住",
  "Encrypt": "加密",
  "Show": "显示",
  "Go": "转到",
  "Search": "搜索",
  "Delete Password for": "删除密码",
  "Hide": "隐藏",
  "Could not determine application type.": "不能确定应用程序类型。",
  "Incorrect application type": "不正确的应用程序类型",
  "File format incorrect.": "文件格式不正确。",
  "Invalid cypher settings": "无效塞弗设置",
  "Import failed: ": "导入失败：",
  "Version": "版本",
  "Initialisation Vector": "初始化向量",
  "Salt": "盐",
  "Cypher text": "塞弗文本",
  "Incorrect password, or data has been corrupted": "密码不正确或数据已损坏",
  "Encryption is not currently supported on Safari due to lack of standards support. Please use a different browser [e.g. Google Chrome or Mozilla Firefox] to allow encryption of files.": "加密是目前不支持 Safari 到期日，缺乏标准的支持。请使用不同的浏览器 [例如谷歌浏览器或火狐浏览器] 允许加密的文件。",
  "Empty": "空",
  "Weak": "弱",
  "OK": "还行",
  "Strong": "强",
  "Invalid filename, using default": "使用默认的文件名无效",
  "Invalid timeout, using default": "无效的超时值，使用默认值",
  "File operations not supported": "不支持的文件操作",
  "Password cannot be empty!": "密码不能为空 ！",
  "Weak password used - proceed with Encrypt?": "使用-弱密码进行加密吗？",
  "New password for...": "新的密码...",
  "Save filename": "保存文件名",
  "Timeout period": "超时时间",
  "Confirm deletion of passwords?": "确认删除的密码吗？",
  "more": "更多",
  "less": "较少"
}